兩個女人 巴打點簡

a：靚靚身材正，但港女格
b：正常樣，無波，但溫柔細心，識照顧家頭細務

正皮：a
負皮：b

a:sp
b:老婆